﻿001	…お前にとって、これはただの任務だと？	VO_dios_dios-d.dios_battle_0019
002	当然だ、それ以上でもそれ以下でもない	VO_shangdi.shangdi_sys_0004
003	…ディオス
004	…お前も気づいていたか？	VO_dios_dios-d.dios_sys_0004
005	この者の言動に明らかな違和感がある<br>最初ここに来た時とは主張が一貫していない<br>…これは…	VO_amane.amane_sys_0004
006	（思えば、疑似聖石を使用した後から<br>言動に違和感があった）
007	（闇の力を使うのと似たようなものなのか…？）
008	…力を行使する為に<br>“代償”が必要という可能性もあるか？	VO_dios_dios-d.dios_sys_0027
009	…ありえない話でもないな	VO_lui.lui_sys_0031
010	ああ、疑似聖石をどうにかしなければ<br>シャンディは…
011	だから俺が止めなければならないんだ！	VO_lui.lui_battle_0019
012	…死に損ないが…！<br>おとなしく寝ていろ！	VO_shangdi.shangdi_battle_0007
013	死ななければ、まだ叶う<br>貴方を救い、この国を救うことが<br>そして貴方との誓いを果たすことが	VO_lui.lui_sys_0018
014	だから俺は、死ぬわけにはいかないんだ！
015	…ルイ…
016	俺はシャンディを止めたい<br>大切な家族だから<br>…ひどく個人的な理由ですまないが…	VO_lui.lui_sys_0016
017	力を貸してもらえないか？
018	…ああ、もちろんだ	VO_dios_dios-d.dios_sys_0037
